急問 邊隻牌子冷氣好

p

三菱重工

大金

日立小涼伴

槍口機

係度假話用日本貨先係政治正確

消委會叫人買格力

小米

唔該巴打資料

追番之前冷氣post，原來大部分都係支那做，美的/格力/海爾，毒撚睡房用買部平平地算

呢三個牌子嘅話揀格力啦

Panasonic